- Svi alati su primenjeni na projektu sa kursa Računarska grafika: https://github.com/MATF-RG19/RG107-mole, osim **Git-a** koji je primenjen na projektu sa kursa Programiranje za web: https://gitlab.com/matfpveb/projekti/2021-2022/09-Library